羅范椒芬：根本上賣港個個官都有，如果係有問題，點解淨係得佢大仔自殺？

求貼堂

唔好自己搞白色恐怖

Ps. 人在外國上連登創意台出post

幾時死

佢哋幾撚時死呀究竟 講埋啲嘢點解可以咁撚賤

Nice

推

口德仲差過連登仔